IU 釋出〈Celebrity〉MV 預告片！每一幕都美不勝收

再過兩天，IU 就會發行正規五輯中的先行曲，大家應該都等不及了吧？

EDAM Entertainment 今天（25 日）零點首度公開 IU 新專輯先行曲 “Celebrity” 的 MV 預告片，雖然只有短短不到半分鐘，但影片由多幕華麗的場景組成，一公開立刻掀起熱烈討論。

在精心打造的佈景中，IU 搭配著重複行進的明確旋律，一口氣展現了多種面貌，以變化多端的造型和場景設計，堆疊出令人迫不及待的豐富層次。

“Celebrity” 有著 IU 首度嘗試、開朗輕快的 Pop 風格，將為她的第五張正規專輯打頭陣，大家別忘了在 27 日傍晚 6 點（韓國時間）準時鎖定音源和 MV 囉！

（照片或影片來源：EDAM Entertainment）

iu勁癲...

會唔會太靚

會唔會太癲

iu勁仙

美瘋了

藝術品...

你色狗..

nani?

輕輕鬆鬆

咁又太誇

有5會

what the!?

想屌 仙女下凡

死開啦傻閪...

下啫係點

easy easy

你咩2c..

無

87..

臭三八

佢精神有問題

又捉到色狗

木咀

出來打架..

你都唔係第一日色我

你令我太失望

大家斯文人

交我打 但係打唔打得贏就睇你本事

你唔夠我打

沉默...

打靶契弟弱智木靈

賤種人

Shut the hell up

一野閹落去

想奶佢對腳

勁想屌

泡菜國只承認IU

做咩無端端吊人

定延完全唔入流

關佢咩事

衰妹

有幾衰

想將我的陽具放進她的pussy😝

有病？

點解iu咁耐都未有流出

有無飛釘先

唔怪得arin咁順眼 原來似iu

支持